派糖、反對通知書、老解車遊街，再加汽油彈

睇黎支那真係好驚818遊行
出盡奶力要講地遊行人數